有助養小朋友嘅入一入嚟啊 有啲嘢想請教

想問下如果到時想cut返 唔再助養 會唔會好難㗎? 易請難送?

啱啱出嚟做嘢 人工唔過2萬 但真係好想助養佢哋

助養個小朋友先2百幾一個月
當年我搵8000一個月都養得起
你人工唔過2萬養唔起？
玩9我咩

而家仲有冇?

有丫，一直養緊
負擔又唔大又可以免下稅
間中仲可以收到丫仔嘅信，收下聖誕卡咁

間中?通常幾耐一次?
你嗰個小朋友係咩國家?你又係咩機構?

有興趣，想問透過咩機構？
其實既然有得免稅姐係自己唔洗拎錢出黎咁點解唔做幫吓人

佢地大左會唔會識報答我㗎

有無睇長腿叔叔？

唔好再比人呃啦。。。

一年收到2至3封信啦
如果你寫信比佢，就會收多啲，因為個機構會幫佢回信比你

機構

個仔係 烏干達

免稅係加大個免稅額咋 唔係直接減個稅

我一年拎左3k出黎助養兒童
假如我一年收入有200k
稅收個到就會20萬減個3千幾
個197k 收入就需要比稅
個3k就唔洗

求回報不如去助養下啲PTG
回報率極高
唔洗等佢大個，即時報答你tim 呀

又唔係unicef